藍絲斬人失左國際民意未？

根本國際唔會理

藍絲更加high添

美國好大機會唔出制裁